陳奕迅演唱會2019收飛/放飛區2

繼續

合法公民抗爭！！！！
咁你都唔郁？？？？？
唔撚洗想贏！！！！！
入黎跟住做啦！！！！

12.22號
680 2連座
total $2400

2連任何日子價錢 請報價

收任何日子 480 680
帶價tg : herceptin01

收任何日子 680 單丁

要入全數就唔好制啦
小心啲大家

放
陳奕迅演唱會
$980 第7行二連
非原價不用訂金 有意留Tg

24號680 2連換 31號2連

@gyuwin
Thx!!

放25號 980 2連
有意留tg

另外收25號 480 2連
都係留tg

@qingfengg

收25/12 2連

放24/12 2連
放26/12 2連

收任何日子任何價錢 單丁/2連
原價加200

放 12月25
字母行 兩張
有意請PM

我有4張12月14號 $980 飛

Section 46 Row 4 Seat 89
Section 46 Row 5 Seat 89
Section 53 Row 9 Seat 89
Section 56 Row 9 Seat 90

想換到4張同價 坐係附近
如果換唔到先賣Section 53 & 56果2張

收25/12 3張門票。

收任何日子任何價錢
帶價tg：

收任何日子2張連位$980 🙏🏼
面交～

收任何日子 $980位 二連

25/12 480 兩連 換1/1 後 嘅480/680 兩連

1張先岩

收25/12 二連 任何位置

收任何日子 $980/$680 2連

放陳奕迅演唱會
11/12 優先680 兩連
20/12 公開980 (sold)

放周杰倫
14/12 優先 1380 4連
14/12 優先 1080 2連（sold)

有意帶價pm

收任何日子 480$x1

求換飛
26/12 980 兩連
1/1 980 兩連
想換尾場 980 4連 可加錢

收任何日子 單丁/二連

尾場12月15 周杰倫$880二連
想換12月24/25/26/31 陳奕迅$680二連
有意留Tg/pm

26/12 2連$680
想換 21/12 或之前2連$680

放24 25 1 980$ 連位 優先飛

放24/12 $680 28行 4連位

Pm ed

Check tg

周杰倫12.14 580兩連位
換 陳奕迅任意日子980
補差價

收 14/12 2連
$680/$980

LM
2008年到而家都買唔到一張

頭場680換尾場

賣一張單丁980, 15號

收任何日子480/680 2張，唔該

收任何日子880 2連
有意tg報價

陳奕迅演唱會2020/01/01 星期三 7行 2連
自行帶價PM

收任何日子2連

單丁？

yes ar

收任何日子兩連 帶價PM

有冇人 有980尾場 想換31既 980呀 我多咗一張呀

收尾場2張

放21/12 $980 13行 2連位

收單丁一張

放12月27 $980兩連

求1月7 2連

求任何一月 兩連

兩張12月19日連位 $680飛
想換19 號之後其他日子的同價位連位飛
有意tg傾

有冇tg?

誠收 12/12日 680/980

求任何日子2連680飛

收任何日子（除了29/12-4/1 場次）
任何價錢2連門票
價錢可議
Tg

誠收 Eason 12/12日 680/980

張敬軒11月24日2連$980換eason任何價位/場次
TG:

周杰倫 12月13 $580飛 免補錢 求換eason$480

12月17號 Eason 480單丁求換其他場次$480單丁
TG:

2張 24號980
想換2張尾場

收任何日子兩連

tg:
harzz1999

放 1/1
$980 四連

放 12月25
字母行 兩張
對正舞台
有意請PM

@thesixthstring

只換不賣
11號 $480 優先飛4連
有事睇唔到 想換同價其他日子 換到2連都得
最好12/12-16/12
有意dm

求任何日子480連位兩張，謝絕黃牛

收21號打後兩連

放2連頭場9/12/2019
$680
非原價

放24 25 1 980$ 連位 優先飛

收尾場

放 9/12首場 680 2連
非原價 留tg聯絡 thx

放15號980單丁

誠收 2連任何價 14, 15 , 16 /12

天價勿擾

放22/12星期日 680 二連 四連都有
25/12 聖誕節 680 二連
有意帶價tg:

收任何日子 任何價錢 2連
唔要黃牛

收15號 480$ 2張

想收尾場, 980大約要幾錢?

收 22/12 680 兩連或4連
帶價Tg

想原價/加少少收
24，25 兩連 係咪天荒夜談？
有無好心人？

放24 25 1 980$ 連位

收尾場

收尾場 高價

條撚樣呃錢
唔好信佢
叫人入全數
睬佢都戇鳩

yes 原價放 最好

求480/680單丁位，可以加小小錢，吾該師兄師姐

任何一日都得

求任何一日 480/680 2連帶價

推

收 19/12 2張連位
有意pm

收尾場2連 任何

放26/12 $980 優先飛

放陳奕迅7/1 尾場 3連 980

放尾場680 2連

只換不賣
兩張12月19日連位 $680飛
想換20 號之後任何其他日子的同價位連位飛
有意tg傾

收480/680 兩連 十二月飛 自帶價 不能負擔過高價
本人同女朋友未睇過Eason 求好心人

放31/12 及1/1 680二連4連。

收任何日子兩連
Tg帶價
@kongnui01

收任何 680 兩連

收頭/尾場 480 兩連

收任何日子 680 480 2連

收任何日子 2連
TG:
要落訂勿擾

收任何日子 單丁 480/680
真fans

5/1 680 4連求換31/12或之前 4連

只換不賣
兩張12月22日連位 $680飛
想換17/12前 24-28/12
同價位連位飛
有意tg傾

放1月3號Eason 兩連$980 63段8行 $4500
tg：

跪求

任何日子 $480 飛x2

來吧

放 12月25
字母行 兩張
有意請PM

收17/12或者19/12
$680 2連
有意pm我

收任行場字母飛3張，請pm

收首場單丁

收尾場 單丁

求2張連位無日子要求

只換不賣
兩張12月19日連位 $680飛
換21/12 -7/1 號任何日子同價位連位飛
有意tg傾

放尾場 1月7 $980 3連

有冇人知而家大概炒到幾錢
我見有啲淨係貴少少
680賣到900咁 屌唔屌得過

唔係錢嘅問題
係唔好落訂先呀！！！

所有騙案都係咁

只換
12月15號兩張$680連位
求換 1月3日兩張$680連位
有意tg：

公售D飛12月先有得拎?, 到時再睇咩價
一日未有實飛我都信唔過D人

收480飛 69420567

放22號980
2張
可換同價錢其他日子

出現了

add唔到你

條link冇問題呀

有冇人知 幾時先會有正式飛？

收任何日子 一張 480/680/980
20年fans

tg:Easonfans2019

求3連， 咩日子都得，咩位都得，謝謝

只換
兩張12月22日連位 $680飛
想換17/12前 24/12後
同價位連位飛

收12/21 2連480/680

放
12月25號 星期三
53段 2行 四連

歡迎任何查詢

求任何日子 $480 / $680 2連

收單丁/連位任何位置

飛換飛
兩張12月19日連位 $680飛
換21/12 -7/1 號任何日子同價位連位飛
有意tg傾

第5行

飛換飛
12月10日 $680 兩連位
換呢日之後任何一日同價兩連位

check tg

24號 $980 兩張連位
帶價 tg:

飛換飛
兩張12月19日連位 $680飛
換9/12-15/12 ，21/12 -7/1 號任何日子同價位連位飛
有意tg傾

Tg :

張敬軒11月22日2連$980換eason任何價位/場次

自己手足Rapper，撐定唔撐？

巴打幾錢？

放頭場 9號 680連位
帶價 Tg:

Can tg?

誠收 12/12日 $980/680

請問宜家買 2連 980要幾錢？

個個TG 都叫買家自己出價...
仲要價低勿擾 謝絕記者

任何日子任何價錢2連都可以，自用
Tg:

24/12 字母第3行4連 有無人要

幾錢

放一月一 980 單丁位 （3張）

兩張張敬軒11月22號$680飛
想換兩張陳奕迅任何日子任何價位
可補差價 只換不賣

原價放兩張原位

咩係原位
原價嘅話我有興趣

原價放兩張連位

巴打留tg 我想要

有興趣

pm唔該

12/29
680 兩連
帶價say Hello

幾錢？

求25/12 31/12 2張 咩價位都得
帶價pm

我對運動發展既睇法

原價收任何日子二連

留tg

收1月5號$480飛一張

tg：

收任一日兩張

求 兩連Eason 任何日子

帶價PM OR 我有兩連張敬軒22號$680可換

放24 25 1 980$ 連位

有興趣 仲有無？

收20/12 打後任何日子 兩連$480

放5/1 980 2連

12月25 480/980 2張

收12月25 480/680 2張

收24, 25, 31
680/980
兩連位

收12月9 680/980 單丁

放9/12 680 2連 非原價 留tg thx

收任何日子

680/980
兩連位

依家2000蚊買唔買到980

收任何日子
480/680/980
兩連位

只換不賣
11號 $480 優先飛4連
有事睇唔到 想換同價其他日子
最好12/12-16/12
有意dm

宜家480一張要幾錢

！只換不賣！
10/12 $680 2張連位

換

18/12 之後同價2張連位

有意tg：

只換不賣！！

15/12 $680 兩連位，
換同價兩連位，
12/12~18/12 除外

！只換不賣！
撞左考試去唔到
10/12 $680 2張連位

換

18/12 之後同價2張連位

有意tg：

求換飛
26/12 980 兩連
1/1 980 兩連
換尾場 980 4連 可加錢

Lm

想買22/12
680/480

！只換不賣！
撞左考試去唔到
10/12 $680 2張連位
換
18/12 之後同價2張連位

有意tg：

而家買張680要幾錢左右？

買左12月15號 980兩連 優先飛
想換其他日子
有意tg

5/1 680 4連
求換
31/12或之前 4連

求2張980任何日子, 合理手續費
tg: lookforme

兩張張敬軒22號$680飛
想換兩張eason任何日子任何價位 可加錢
有意tg

兩張尾場張敬軒$680 可換eason任何一場$480 兩張/ $680兩張 再補錢
有意tg

求任何日子2連 480
可加手續費

放12月24號$980 A行4連
1月1號 E行$980 4連
有意 帶價pm

求24號任何位置2張

放25/12 680 2連 非原價 留tg

改圖，廿四號唔係9:30先開，仲要16行邊有89位

！只換不賣！
10/12 $680 2張連位
換
18/12 之後同價2張連位

有意tg：

放12月15&16號 980
2連/4連 優先飛
有意 帶價pm

Pish

求12月尾任何$980兩連

放12月10 980$ ac行2連
有意 留tg

放1月1 980位置 !單丁位!

！只換不賣！
11/12 $680 2張連位

換

15/12 - 20/12 同價2張連位

有意tg:

徵2張自用，tg: jose1210

$980

徵一張
tg: fergie112

2k5 一張..

放1月1號 980位置 單丁位

收一張680 咩日子都得

on9

25k ?

求換飛
27/12 980 4連字母
換之後日子980 4連字母

2.5k
2張Ok?

Tg bugattixchiron

求兩張連位680
tg: drogbaking

真fans 收任何價錢
加錢 非天價pm

收22/12 $680 x 2
射程$2000-$2200

謝謝

求換飛
只換不賣！！

15/12 $680 兩連位，
換同價兩連位，
12/12~18/12 除外

其實幾時出飛?

優先最快11月尾12月頭

依家仲有信心如期舉行咩... 隨時cancel

收任何日子 任何價錢一張

呢d時勢仲邊有人有心情睇show

依家單人980市價幾多到？

放原價+$8手續費一張12月15號$680
學生優先

原價收2張 任何時間位置

仲收 都唔知會唔會取消

張敬軒都取消
eason原價放飛都唔知有冇人要

傳緊同張敬軒一樣都取消

黃牛狗末日

已有巴打認投

隨時取消冇得睇

原價都唔撚收啦屌

source?

隨時取消 咪撚買住

放10/12 680x2 有意留tg

如果到時取消 係跟飛退錢 定跟信用卡退錢?

飛

月尾會有退飛消息

真係取消?

已經決定左取消？

係就好啦

準確消息？完全唔影響？

任何日子，任何價錢

兩連最好，一張都照殺

求神拜佛

如果晚晚打poly
紅隧冇火車冇
咁都唔取消我乜都得
係評估緊會唔會繼續打

放2張 eason 680
原價放

捐得多比星火者得
歡迎出價

唔係25場咩？

演唱會有機會取消

黀話唔好拎出黎講

如果取消，會唔會局部cut 定一次cancel哂

留tg?

周董換eason，補翻差價。
屋企人想睇

但理工事件重未攪掂喎

而且亦確保之後唔會再有事影響 所以風險其實好大

唔到*

屌你老母閪啦 睇演唱會有幾撚重要呀

仲有成個月...希望無事啦

周杰倫都取消
Eason 都應該冇了

邊度講取消周杰倫？
見唔到wor

fan page

姐倫都取消左 eason應該都就公佈

內部通知左會取消，會依幾日出退票安排

冇人想睇

今年應該唔會有任何演唱會搞得成 仲開個個反而奇怪

Fced?

放11號2連980

取消左

想問炒到幾多

有冇黃牛買家出嚟講兩句

留返俾劉華啦

黃牛

黃牛有錢退
食炒既...

黃牛餓死未？

慘，我自己買到原價飛都冇心情睇，本身好鐘意eason , 但見到香港搞成咁，演唱會其實真係可有可無。

玩完 取消埋

今次買到係咪應該下次優先買咁先公平呀

lmao

炒價收飛

收你老母咩黃牛狗

路過入黎睇買左黃牛既點算

香港而家咁 我飯都冇心情食

黃牛狗呢

原價收黃牛飛 詳情pm

之前 黃牛叫我出價....

恭喜晒

入黎睇下而家炒成點

一票難求

身為死忠
取消照買飛
不問價收飛
pm

笑撚死

加錢收飛縱容黃牛嘅
唔知交收咗未呢

無限收各價錢任何日子 連唔連位都得

pm

攬炒

痴撚線
洗唔洗送埋eason貼紙相俾你呀

pmed

唔洗喇 我有合照 Thx

$2000收一張飛

義海價$20收4連（任何日子/價錢）

tg: wongcow90n99

笑到呢 一車車黃牛狗勝一仗